女神話考第一就比我中出個結局係咩

去學鋼琴之後撞返阿圓？
重有冇後記同外傳

最後中出咗

考到第一

BBQ

名義上考咗第一 實際上冇 不過最尾都中出咗
學琴嗰度算係開放式結局 冇講明係阿圓

有無人有買到本書？
有嘅可唔可以講下本書加左啲咩情節？
有無後記？

最後中出完第二朝同阿方講有咗BB

後記好似一齊返呀

巴打有買本書？
有無想住賣？

無呀嗰陣咁啱問人借嚟睇的

利申無睇過網上版

最後中出咗
但好似分咗手之後再重遇

悶到仆街...

得個名

當年第一本買嘅書
阿奶好正

回憶
我記得好似係用dom屌完之後開放式bad end?

我係紙言睇到去阿方去學琴撞返阿圓
唔知之後重有冇